何以 這土地 淚再流 何以 令眾人 亦憤恨 昂首 拒默沉 吶喊聲 響透

盼自由 歸於 這裡

蟲泰回歸前算熱狗